摩根大通將Tesla目標價上調至295美元

我冇打漏個1字

摩根大通將Tesla目標價上調至295美元
並重申“減持”評級

摩根大通 (JPMorgan) 分析師 Ryan Brinkman 週一將特斯拉股價目標上調 7.3%，至每股 295 美元，但仍比當前價格低 78%

Ryan Brinkman 提醒投資者，任何促成業績大幅改善的項目，可能包括一次性或某些上一次性項目，好比 FSD 遞延收入、監管信用額度等。

Ryan Brinkman 重申他至少在過去三年裡的「減持」股價評級，理由是特斯拉估值過高，加上投資者的高預期和高執行風險。

Ryan Brinkman 稱，我們的減持評級考慮明顯投資的積極因素，包括高度差異化的商業模式、吸引人的產品組合和領先技術，我們認為這些因素被過高的執行風險和估值所抵消，這似乎在很大程度反映定價上。

離地到

個分析師瞓左幾年？

一時眼瞓打漏咗個1字喺前面

我同 JP Morgan 嘅睇法一樣，數真係咁計，唔好為迎合炒家而將個 valuation model 亂改啦

摩根大通 好波

tesla其實最多值700

Cls

佢買左tesla官網果條褲味？

同我大手掃

摩通賣唔賣貨？佢目標295，我出夠500

其實大行講野邊個會信不嬲都係唱好派貨 唱淡吸貨 300蚊同佢收哂去又點話 阿婆都識玩

400 俾多

合理

摩根點解唔跟研究全力all in 沽空Tesla ?

廢老菲比斯個fd

有幾個貨你$500USD放比我

其實最多值幾多幾多呢d 點計出黎

dcf assume最樂觀既growth case

好
佢跌到黎我買

摩根大通：我仲未上車喎

啲專家 喫屎啦

潛台詞： 我唔夠貨 俾d貨我

咁係咪應該question 吓dcf係咪不合時宜呢？
定係有special case